修訂逃犯條例「解決台灣殺人案」 已經唔存在喇

「解決台灣殺人案」 等於搞台獨

隨著李家超今天公布所謂「微調」後，逃犯條例和台灣殺人案已經再無關係，100％肯定，修例不可能解決台灣殺人案，否則就是搞台獨。

當中的道理很簡單，政府今天宣布，移交逃犯的要求，只能由各地區的「中央機構」提出。

即場已經有記者問李家超，台灣的「中央機構」到底是那一個？李家超當然顧左右而言他，稱「聯合國範本」有一個「中央級別機構」的名單，至於台灣的「中央級別機構」是那一個，就「到時同佢傾」，「睇下佢係咪可以代表個司法地區（即台灣）」。

李家超似是而非的答案，其實等於承認，香港根本無法和台灣達成協議。

其一，「聯合國範本」有中央級別機構名單，而台灣根本不是聯合國承認的「國家」，所以在這個範本當中，不會有台灣的「中央機構」

其二，若台灣真的願意和香港談移交，台灣派出的最高司法機構，會是「中華民國司法部」，李家超已經明言，到時會審視「佢係咪可以代表個司法地區」，香港政府有沒有可能承認，「中華民國」司法部能代表台灣？

若果不承認，移交協議就不用談了；
但若果承認，就即是說香港政府承認台灣是國家，承認「中華民國司法部」是台灣地區的「中央機構」，其對等單位就是「中華人民共和國最高人民檢察院」，這樣一份協議，林鄭月娥你夠膽簽嗎？

反過來，若香港政府「政治正確」，由「中華人民共和國最高人民檢察院」，代表「台灣」向香港提移交要求，莫說是蔡英文政府，就算台灣總統府坐的是韓國瑜，他又夠膽簽嗎？

所以說，要「解決台灣殺人案」，和台灣有效簽訂協議，唯一的可能性是香港承認台灣司法部是「中央機構」、承認台灣是國家、承認中華民國和中華人民共和國對等。

所以，解決台灣殺人案，等於搞台獨。

而搞台獨，按北京的說法，是死路一條，妄想用逃犯條例解決台灣殺人案，也是死路一條。

其實一直以來，「台灣」是否「中國一部份」的政治問題，都是香港和台灣移交逃犯的死結，無論是否修訂《逃犯條例》都不可能解決，但政府只是顧左右而言他，模糊焦點，項莊舞劍、志在送中。

但今次，為了買通商界，政府接納他們提出的所謂只有「中央機構」才可以移交的意見，就等同正式將台灣殺人案，和「統／獨」死結的關係，明明白白寫在牆上。

事已至此，若仍有人相信修訂《逃犯條例》可以解決台灣殺人案，要不是說謊、要不就是腦袋有問題。

source:

李家超作法自斃，搞台獨被引渡到支那槍斃

大粒癦而家應該飛台灣接受死刑好 定係準備被移交上北京無期徒刑好

佢根本坐完就唔會有事

本人99.999%肯定港台之間係不會移交逃犯

台灣一早應該獨立啦

中華民國一直係主權獨立野國家。

過往台灣係外地既電訊騙案犯都係比當地政府直接扔上大陸 而唔係移交去台灣 更何處係而家既港共政府 大粒墨今次仆街了

呢個好笑

不如大粒墨自己去台灣自首
唔好比個賊婆拎黎做藉口

根本係想交陳同佳俾大陸

台灣從來冇從屬過中華人民共和國，何來獨立？

反正班廢老廢中覺得殺人填命，交畀大陸快捕快審快決仲好分分鐘佢地仲支持。

其實都肯定佢坐完果幾碌又可以印印腳食女

台灣從來冇獨立過，反而搞獨立嘅一直都係共匪，共匪1949年非法佔據95%中華民國領土，更加喺中華民國法理疆土上立國，叫做「中華人民共和國」，究竟係邊個搞獨立呢？

無人證無物證想點審
係咪開住tvb就當證據

台灣=中華民國台灣省 (金馬=福建省)
台灣獨立=台灣從中華民國獨立，自此中華民國只有福建省 (或者兩省一齊獨立，金馬再併入台灣共和國)

條法例通過咗之後， 香港政府肯定會屈鳩台灣， 話因為台灣唔肯放下政治立場令公義不能彰顯

笑死人咩 連一開始個借口都冇埋

由一開始死刑不移交已經冇得兜啦
台灣謀殺最高判死刑

由一開始已經唔存在

只要協定唔會執行死刑就可以，而且台灣唔係每單謀殺都會判死刑。

如果搞咁大都仲可以全身而退都算係咁，仲話食女

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道
反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

你係佢你會唔會自首

白宮聯署推上報
-簽完記得確認返電郵

話明送中....根本條倒一開始都唔係著眼於台灣殺人案...只係一個幌子

咁以後係全世界犯法翻黎香港都係交去上面，咁on9

中國法官：我話有罪就有罪，退庭！

本來計劃就係咁
可以拉政治犯之餘又可以幫共產黨展示對台主權

推

第一日已經講緊
中國係唔會承認台灣係一個國家 所以唔會引渡

佢肯柒婆都唔會收手啦

直接喺香港比條lan線佢咪算，洗鬼攪咁多野

李家超解釋，港府會保證移交人士不會被判死刑，或被判死刑後不會確實執行，才會同意移交，強調相關原則屬國際做法。

《中華民國刑法》
第二百七十一條 (普通殺人罪)
殺人者，處死刑、無期徒刑或十年以上有期徒刑。

而家係officially 否定埋個講法

證明一開始根本唔care公義，唔care係台灣死左果個女仔

傻嘅都知呢個只係一個籍口

根本香港死幾多人，班友點死，中共同香港政府都係WFC

三毛駁唔到
暫時零負皮

收哂工啦

從來都係左為台灣案修例，因為台灣案根本無需修例可單次移交，只係藉詞搞送中，想搞到香港人人自危滅除反對聲音。

垃圾香港政府連藉口都廢撚事搵

就算佢肯 入境處聽政府講都唔會俾佢出境

除非佢 偷渡去台灣啦

次次台灣人係其他國家犯法比人遣返

都係扔上中國 睇見都覺得慘

想知邊個傻仔仲sell緊支持等於幫個女仔伸冤

大粒癦或成最大贏家

佢而家比人捉左

係羈留期間自殺

大粒墨真係好彩遇著個咁嘅香港政府 殺人坐幾個月就ok

泰國宣布 25名台籍詐騙嫌犯遣送中國大陸

採信中方保證 捷克擬引渡台籍詐騙犯到大陸

韓將台詐嫌遣陸？ 陸：按一中原則

西班牙決定引渡台灣詐騙疑犯至大陸

肯亞把台人交中國 法務部、刑事局：他們有管轄權、共同打擊犯罪

肯亞案中國綁架擄人破壞默契，法務部還附和？！

宋承恩專欄：強押台灣人到中國受審 從來不是為了打擊犯罪

中國政府將起訴被遣返的多名台灣公民

台籍詐騙屢次被送往中國：民眾樂觀其成的背後卻是國家主權的喪失

台灣對柬埔寨遣送台籍嫌犯至中國表示遺憾

其實你地班反送中都幾撚惡
唔表態就要比你地屌老母
我係反送中都要支持送中通過
屌晒你地老母落地獄
仆你個街

近期好多制要禁 仲有單伊朗貨船

香港唔會執行死刑
但台灣會執行死刑
所以係唔會引渡

交俾大陸咪得囉

記者一問台灣司法嘅「中央機構」係咩，李家超答唔到。

其實按目前中共嘅政治眼光上台灣當然係屬於中華人民共和國嘅台灣省，所以亦唔會存在「中央機構」，輪唔到台灣省去處理，咁係咪要將殺人犯引渡過去北京「中華人民共和國最高人民檢察院」審呢？李家超當然答唔到，唔通佢會答台灣司法嘅「中央機構」係「中華民國司法部」？

最後條友比人送左去大陸到審, 哈哈哈

777 李家超帶頭搞台獨
直接分割國家
罪無可恕 無須審判 即時鎗決！

從來都冇諗過修訂同單案有關 你見條柒婆副嘴臉就知係政治任務

整下容改下名已經唔會有人認得佢
老實講就算只要冇左粒墨，行出街都唔會有人認得

移去大陸 因為係港共政權眼中北京黨中央先係台灣嘅中央機構 所以移返大陸

之後又會講因為種種問題移唔到去台灣 唯有靠支共彰顯公義etc

劇本應該係咁寫

係北京

0負皮

分分鐘由支那代台灣審,然後一直話搵證據無限拖

其實係咪商會個trap黎

我可以肯定條例過左後又移交唔到
到時垃圾政府同建制會即刻走出黎先抽泛民水 話如果唔係佢地阻撓 就唔會搞到要修訂咁多野 搞到移交唔成功
再黎就抽台獨水 話人地搞獨立唔聽中央指令

唔駛話佢地講既野無道理 因為佢地跟本無腦

就算真係有台灣「中央機構」
但係個面講明唔引渡
大粒墨都係無事

大粒墨依家仲未著草咩 我係佢就去泰國加拿大避一世啦

連一開始果個借口都冇埋
呢個港共政府痴撚線
搬龍門搬到仆街

一直都係獨立啦

不如集資叫大粒墨出來表態，話會去臺灣自首，
反正香港實唔俾佢走，踢返個波去港共政府度

原來李家超係台獨份子

條死差佬真係唔識架喎

白宮聯署 快啲簽 同要email 確認

香港既記者實在太厚道
點解唔可以chur d問問題再harsh dd呢
好多時呢d「記者會」比d高官讀完稿再鳩up兩下就走真係太便宜佢地

其實如果冇台灣呢單野
好想知政府可以點忽然提出逃犯條例

唔會有事+1

屌那星 搵民建聯果個
低學歷唔識教女
個女老尾大粒墨帶帽
衰咗有腦到唔搵阿土
唔知收撚咗香港政府幾多著數
嘅家人

去撚咗邊吖
睇下啦7頭皮

重點係唔係台灣人 重點係搞香港人
你見柒婆就黎搞得死香港經濟 笑得幾開心

人工低過痰仔阿姐
你期待係乜水平

樓價咪又係升

好撚野，自己搞掂自己

攪咁多野

最終目的就是

引渡所有 擁有獨立思考及聰明的香港人返中國大陸

因為中共匪好怕被這班人會聯合外國的勢力 一齊推翻中國共產黨

咁個官真係可以隨時走 你迫唔到佢答

判都未判，就保證唔判死刑
咁on9嘅野係大愛撚先諗到
呢條撚屌 行私刑都不為過

唔推唔撚係人

大陸logic :

台灣係中國一部分 -> 係台灣殺人等於係中國境內殺人 -> 中央機關，姐係內地可以引渡，係引翻大陸審 -> 是但審完 -> 解決左殺人案

咁撚簡單都唔明，仲要長篇大論

所以其實冇矛盾咁大篇幅ff
李家超直接答北京咪得

佢唔答係一件事
d 妓者唔識問又一件事

係 可以
但係走幾多資咁解姐

政府強推《逃犯條例》修訂爭議持續，政府昨日公佈第二次「微調」草案，將罪行引渡門檻提高至可判最高刑期七年或以上，並只處理由請求方「中央機構」提出的移交請求。有評論質疑新方案規定移交申請必須由「中央機構」提出，會令香港無法處理台灣殺人案，特首林鄭月娥表示，港府一貫立場是必須先修例，以奠定和申請方協商的基礎，「我哋稍後了解咗，我哋就會睇下，喺台灣當局究竟係由邊個提出，係能夠滿足到依個比較嚴肅、高層次嘅提出（移交申請）。」

林鄭月娥今早出席一個公開活動後見記者，回應保安局局長李家超昨日（30日）就修訂《逃犯條例》提出修改方案。林鄭月娥形容，相關修改是政府全面聽取了社會意見後，所作出的綜合回應，目的是為了釋除公眾疑慮，她期望各界能以理性、務實態度去討論修例工作

大家有無留意、主流傳媒無提出台灣中央松構提問

大家有無留意、主流傳媒無提出「台灣中央機構」誰屬提問

殺人準備打把

台灣咁多詐騙犯既

大家可以望到港共政府有幾可恥

利用逝者之名 法理之義，試圖矇騙市民逃犯條例可以為台灣謀殺案既死者討回公道

但最後原來台灣根本無一個港共認可既單位可以提出移交請求

一早講緊依個問題
無限loop

到時送上中共
仲屈埋台灣係中國一部分 所以送上去北京